Electroboom話原來usb killer係用高電壓轟落電腦到

仲可以用一次性即影即有
好想玩下轟落朋友到

I mean 轟落朋友電腦到 唔係轟落朋友到
唔好誤會